香港已經輸咗喇,唔好再搞咁多嘢啦

你哋點都唔夠我哋澳門鬥

原來澳門人 唔怪得咁撚on9

On9得過你哋香港乜都輸晒

手足留意！

樓主係澳門狗，唔洗覆呢件垃圾

幫手推 MARK 名直接 BLOCK

最後屌你老母連狗幾時清五毛